第一屆全民造星 d人其實幾撚有星味

mirror好多都正
個個都有 d character
努力自信 , 有 d有唱歌天分

第二季係搞黎捧番第一季

支持本土娛樂圈
好耐無見 d有星味又努力既明星

好似比 boris cotton個2個花瓶搶晒 focus... 做番 utuber會岩佢地d

識睇一定係睇ERROR
真心唔係靠樣 但各有魅力才華幽默
聽首我們不帥 我們很帥 簡簡單單但好好聽

利益行先，而家姜濤一個都頂曬成隊mirror揾既錢，做老細既點會再掉錢出黎

樣都緊要 無樣無人記得

其實應該攪返個全民造星女生版

(之前個濕鳩<廣告女皇>定位唔清楚，唔太有NOISE)

個冠軍呢

ian都有外表唱歌又正

最近先知原來pony 係廣告女王出身

果陣都好想佢贏，真係實力派

其實我想睇女
可唔可以整女版

幾舊廢柴垃圾都叫有星味

問心, 你有睇過聽過?

包裝過之後其實唔錯
但都係識最出名個幾個

有幾個都已經好勁

第一屆全民造星播出我由頭睇到尾，夠資格未？

後生仔有夢想蓬勃本土文化發展唔係好事咩 試下減少批評 比有建設性既意見

ok尊重你意見

又捧殺

同韓國18線偶像組合都有段大距離

主題係有冇星味, 同有冇夢想關咩事, 即家冇料有夢想就得?我夠夢想做總統啦屌你老母, 快啲推我上去做特首啦柒頭

Ian

搞女先多人睇

而家就連mirror都有得上神檯

果班都係自己出歌 都唔撚關全民造星事

點解日日都有人去吹捧mirror

ERROR 正D 拍下啲鳩節目咪仲好

香港好多人都有唱歌天分啦

全民造星2頭3名都未有得簽約
都唔知有無得入行

得193有星味

做咩連登日日都有人講mirror
Mirror有咁出名咩
柒左出名都係出名既一種

b4 得閒出下cover
但冇咗mc
其他真係唔知去過邊

睇完produce真係睇唔落全民造星
人同節目嘅質素都差天共地

無撚有錯

shoe me
之前有人讚佢又唱得又跳得 呢一代根本搵唔到幾個

宜家呀豬呀狗都做到utuber
成班utuber料子
出街都唔知係乜水

佢地好黃下

但193 唔夠自信, 對答一般

條濕鳩上鏡係另外一個人 假撚到

你可以努力, 有夠多人欣賞咪得

Anson Kong 睇打天下先識
幾靚仔

budget都天共地啦

星你老母

拍戲都叫 ok我覺得可以

Mirror其實有姜濤 anson lo AK EDAN lokman成個形象都幾好
Jer ian就賣唱歌？其他都唔太有印象

唱歌好撚難聽

雖然唔係姜濤fans

但真心覺得佢幾啱做idol 幾有星味

就算連登仔幾唔中意佢

但佢係依家啲妹妹仔中意既個 type

193都幾靚仔呀

係, 同埋唱歌都唔叫5音不全
又夠努力其實幾欣賞

得罪講句
除左姜濤, 其他都好撚霉
姜濤除左班妹妹fans, 都有連登仔屌下
其他人連hater都冇

但係啲人嘅實力都爭好遠
韓國真係唱歌跳舞樣樣掂
又細細個開始訓練做練習
星味係深入骨子裏
我都想支持香港本土idol
但係真係支持唔落
冇比較冇傷害

睇完造星就無追
但見到有fans追佢地都覺得好事黎既
希望佢地會進步 可以令到少d人追支那星

好撚難聽
特別係d rap,真係頂唔順

靚仔又高
但係講野好似唔夠自信

當佢哋gagman嗰類 sorry
不過真係幾好

支持下本土嘢啦

都幾撚厲害, 睇得出一個人背後有冇努力

冇得比

係韓國是但搵一個都跳得好過hk

真係無得比
香港個班無得由細 train
但姜濤呢 d你會見到佢有落力同下苦工, 加埋樣同聲線同種氣場
我覺得值得多 d關注

全民造女星

第一季睇佢表演就覺得 佢係整定食呢行飯

得佢一個比較有星味 其他人似路人 得罪講句

我都唔想刻意去比較
但係本身追開韓團
對審視idol嗰標準提高咗好多

個人意見
隨你喜歡引戰就算

細貓 近排岀咗二首歌

話MIRROR垃圾果班人平時係追開咩明星?

其實成隊野得姜濤叫做好少少
老實講句其他個d 樣同唱功都堆唱得好少少嘅busker真係冇乜分別

係但由一開始到今日有 d台型有 d明星款
想比 d credit佢地

唔講野好地地 ㄧ出聲輕度弱智咁既星

班人又唔係黃, 加上做得好咪支持, 做得唔好都要支持?
全香港700萬人, 你個個支持哂啦柒頭

我明我都追韓團不過係第二代

政府肯比錢去搞旺個娛樂圈已經同香港差好遠

街 busker同上台好唔同
ian同 jer其實幾好
ian聲底都 ok可以再上一層樓

你究竟有冇睇第二季

竟然上到熱門

姜濤我覺得可以
成隊入面最似idol係佢
但係其他人同佢個feel太唔夾
mirror發展個定位都好唔清楚

韓國都開伴唱 但人地韓國既舞大動作好多 其實吾地唔差

咁叫有星味成個look同唱歌都好似裙腳仔咁

193靚仔嚟 可以話4個各有所長
但我都比較鍾意睇error多啲

我諗多人記得肥仔193囉

就係冇追星?而家追星係必需?唔追星你會死架?

大佬 第一季入面佢算有啦

你睇下其他參賽者

第四名好似簽咗啦

實力派

其實呀jer首歌幾好聽 水刑物語

唔理解你唔追點解反得咁落力

輕度弱智就唔係星喇 不過你形容得好貼切

真
韓國有政府條大水喉係唔同啲q

咁屎同屎比較都係可以有高下之分嘅

同埋啲人都差好遠

101入面最廢個個應該都跳得好過香港

sor第2季真心睇得少, 可能評論錯

全靠個經理人揸住手好牌都咁垃圾

香港算係咁啦

香港個娛樂圈沉左咁多年

Ian我真係麻麻 睇1個陣佢好似成日閪面咁

撐Error仲好

巴打心水清

Jer唱歌mirror no.1

其實實力派係有人 逼走咗啫 再講夠唔夠黃又再可以逼走一堆

邊度反?我加入討論, 提出意見, 有咩問題, 班人係冇星味喎

而家咪有一堆弱智星囉, MIRROR呀

你地搵訓練左咁耐嘅練習生同真素人比有啲唔公平喎
咁韓國係訓練方面咁勁
Pd48啲架妹去左韓國畀人訓練一排都唔同哂啦

我唔會視佢為星藝人都可以係嘅

dllmd rap夾硬嚟

咁係事實 唔係踩你個 Mirror
generally 香港人跳舞係麻麻

要比真係無得比

咁所以佢地咪要練 唔係12個跳同一隻舞都唔一樣咁

有時都覺得要撐下本地組合 但真心香港唔啱韓國個套 攞返啲本土特色出嚟啦

okok無問題

但都係垃圾, 走搞笑但又唔夠放, 加上面癱

吓我都無話你踩
我都覺得佢地跳舞好大進步空間
我睇mirror到而家都唔知點解要搵啲唔撚係跳開舞嘅入跳唱男團

真

其實係大家支持先有明星，唔係做左明星先有人支持

係, 叫藝人我都冇意見, 但叫星就死埋一邊啦

少女時代

其實mirror真係唔韓風

跳舞又廢又hea
可能貪啲年紀大個啲會鍾意
btw 佢有keep住做gym跳舞都咁渣

香港好難再有女明星 因為社會地位高 放唔低個心態 唔計歌手宇宙Gem 上一個明星已經係Twins 近十年港鏟片都係港男明星搭一個大陸女人

本土特色MK風

幾多妹妹fans呀人地

cctvb 啲死忠／外判員工好仇視viu所有嘢
節目又好 藝員都好

咁都ok啦
至少真係本土野先

I mean 除咗妹妹仲吸引到年紀大
佢其實走去單飛仲好

Hana
鄭俊宏
譚嘉儀
戴祖兒

佢而家咪單飛緊

絕對支持ian早日單飛

其實當初應該只係簽一、兩個返去，

第一季差唔多簽咗十幾個，搞到無哂努力辛苦得返嚟嘅感覺。

而且資源好難集中，當你一條友最起馬出糧要一萬蚊，

佢哋成隊人十二條友，十個月都超過一百萬開支

嗰百萬我寧願你集中喺一條友身上

係 mirror 到都feel到佢都冇咩心機

咁睇得起乞衣viu? 鬼有起碼一萬啊

單飛都冇用啦 唔係話佢唱歌唔好 彈結他唔得
但真係唔需要一有咩事就閪面囉
咁嘅性格遲早仆街

咁又唔好天堂鳥你追唔追

唔追還唔追 但我覺得佢地跳舞落力過mirror有d人
係d歌鳩啫

老實講天堂鳥啲歌仲好過mirror

Ching係mirror成員？

lokman
Frankie
Stanley
Jeremy
Edan
Tiger

去左邊

姜濤 最紅
Anson Lo 一所懸命，香港終於出返跳舞歌
Ian 正式開始，今年903 至少2個大獎
Jer 水刑物語 電台成績普通但民間回響勁
AK 空手道打出一片人氣

難啲 女多數賣樣賣身材就揾到大錢
邊有咁多心機同你鑽研才藝

巴打你呢個係稻草人黎
天堂鳥其實有D歌係ok架你有冇去了解過先
登陸太陽D詞係柒，但佢地跳得唔差

何況mirror嘅production同外型都好過天堂鳥

得第一首鳩姐
其他無差到咁

全部去左拍youtube自力更新

Mirror同Error好撚正
不過實會有班盲反撚廢中廢老出嚟吹捧舊人扼殺新人

之前套 美女廚房Viutv 版
Hea撚到

咁睇過晒中日台韓
起碼MIRROR有野吸引返我留意香港野
已經覺得佢地冇大家踩到咁一文不值
不過覺得鍾意既就自然會追 連登依排日日開po狙擊佢地都唔知做乜

出到黎連登仔咪又係會話全部都係雞

Lokman
快d上劇集
（單飛solo就不了）

我都覺得唔係連登講咁差 雖然我都無感
但連登狙其實好事好過你無人識 更何況連登越反越紅

Mirror 真心值得橕

睇下佢地啲電台節目就會get
佢地成日都自嘲窮

其實佢中學讀u打波都因為鋪格衰臭哂朵啦 係啲人屌佢都廢是

係咪應該有啲圖先開post 呢

之前套美選dna幾好睇

坤哥2.0

香港人最鍾意睇人仆街
鬼得閒支持你
最好有好多花生畀我食下得閒屌下鬼
我睇唔順眼唔鍾意嘅就屌到佢係地底泥

點解花姐唔比mirror 上chill club唱下歌

Chill club成日唱人cover
又搵d 2打6 唔入流既busking team唱
都唔搵mirror 班冇野做既人

其實星味呢家嘢真係好難拆解
老老豆豆，而家一線、二線班artist有幾多個真係有星味
有啲好有實力嘅，都係賣才華多過偶像魅力

Error

得罪講句得阿jer唱得 全隊都唔得
ian我覺得佢結他勁 但唱其實都係正常
其他直頭未夠班做歌手

香港女人靠個西到上到樓啦

中大email

幫手貼條link啦 表演當然有好多進步空間 不過覺得冇大家講得咁差
百貨應百客 前面見人話唔知佢地啲fans咩年齡層
其實mirror真係咩年齡層都有 只係後生既知俾人笑追mirror先好少真身認係fans

本咩土？個節目本身係抄韓國，mirror個structure又係抄韓國，佢地個造型又係抄韓國，應援又係抄韓國，啲fans買晒廣告幫佢地慶祝生日/宣傳又係抄韓國，琴日姜濤出嗰條片搵明星跳舞又係抄韓國

香港對偶像呢樣野睇得好負面
又分偶像派實力派講到2樣野唔可以並存
但其實跟本唔駛咁分

呀dee屈機

佢私生活我唔理啦 但你做得藝人連鏡頭前都咁樣我就真係鐘意唔落囉

我諗起韓國發明了全世界

咁係咪要吹奏 歡樂今宵
夠本土啦

下但唱歌好難聽

就算搞 到最後咪又係入娛圈搏有錢仔睇中

what you want幾高汁

Pony 小神經 一定唔會

唔同年代又唔可以咁比嘅
但我覺得大家可以唔需要對香港嘢咁harsh，
覺得外國月光特別圓，香港嘢未了解過就踩到一文不值咁

其實拍好youtube做youtuber起家分分鐘仲多人識
唔駛去呢啲選秀節目畀人屌
而家呢個世代唔係只有入娛圈先紅到

佢啲fans真係不得了，冇禮貌到呢

而家喺香港做YouTube咪一樣俾人屌

其他唔講
應援同fans呢啲好明顯係追開韓團個啲帶入黎做
我自己真係好麻麻要跟哂韓團整啲應援

大J ming仔 果期就係
依家想紅，代價大

error咁都唔夠放
係個節目瘋狂爆粗,食蟲,食屎,食辣食到入廠.
去日本最猛既靈探地點.

Edan一定最有潛力

無節目效果個啲屌呀

其實係

睇下Mirror啲MV既YT點擊率都知香港呢班最有星味既偶像有幾受眾
我睇鬼佬都睇返四大天王好鬼
唔係果味野真係無謂格硬黎

咁廣東歌個audience基數少無辦法啦
唔係間間公司捨得俾錢泵水刷view
（唔講外國，都可以睇下gin lee隻《敢》同真係幾hit嘅《零分》嘅差距）
但viutv啲YouTube策略真係好垃圾，隻歌出咗成個月先有MV都試過

不過我respect巴打你睇過不過覺得唔啱口味
好過啲人未審先判

搞女無錢賺

你會唔會好似Mirror啲女fans咁癲買Goods?

琴晚朗豪坊和你唱，聽到門口有個男仔唱十八，好好聽喎！睇完佢ig先知佢都係全民造星1

你盲？

下？？？？
咁陰公

根本無渠道識佢地 我就算支持viu 都唔得閒日日追 出街廣告淨係得認得一兩個

以前明星咁入屋因為 生活各層面都有佢地 講八卦野 睇電視 聽歌 睇戲 雜誌 牌子廣告

你有冇睇過啲節目唔夠放

咬字都未搞掂

面癱都係得193啫

Error就一路都有睇開，花姐Error遊一睇就愛上，佢地四個起第二輯花姐Error遊有明顯既進步，主持技巧同表達方面自然左好多。

近呢一個月我先睇app睇全民造星，再睇埋Mirror Go，以前未睇過對呢班Mirror既人無乜認識同感覺，但睇完兩個節目，對佢地都改觀哂。

個人黎講，比較鐘意Anson Kong，覺得佢幾有型，唱歌同跳舞都ok，幾全面。
Ian唱歌幾好聽，姜濤呢type我就麻麻地。

牛夠勤力啦

屌你佢地咁都唔叫黃邊個先黃
佢地成班黃到出哂面
分化撚 Block得

咩人咪出咩fans囉 Ian 真人閪到仆街

除左唔夠黃唔符合連衛兵標準
天堂鳥有咩問題

Ian 黑材料有無人想睇

點先叫放
屎都食埋都唔放

Send送蘋果煲大佢啦

有實力冇外表一樣死
香港娛樂圈就係講外表
有實力冇fans咪又係霉

好掛住B4

又一隻眼盲耳聾hello

我都想知點解Mirror12個可以一個viu節目都無上過

做歌手 連歌都唱唔撚好
實你老母力咩

Mark Tai

唔緊要啦 人家有花老母幫佢剪得靚靚仔仔先出街
乜撚嘢閪格鏡頭啲hellos睇唔到嫁

同埋佢真係好唔靚仔

有冇啲有星味既相睇下

星2有冠軍？？
民選冠軍我就知 張天賦啊嘛
我愛張天賦

唱功好過近十年叱叱男歌手

其他緊係無印象啦
花姐都無比job佢地

美選dna都係

都算有收鑊，例如沙律，不過簽咗cable

MC仔可唔可以出多啲歌畀我享下耳福

每日至少聽山下見兩次

唔算啦
Anson lo, anson kong, ian都有fans
師奶界同學生妹界算有名氣

連登仔世界感受唔到啫

我淨係知Ian係賣閪面閪格

有冇一半係靚仔

同埋成日西口西面
好似全世界欠左佢禁

有

其實香港啲明星真係撐唔落

人地個mv係全mirror最平嫁
咁就緊係Viu欠咗佢喇
姜B個mv嗰幾部電視唔知又幾貴呢

質素啲野唔講啦...
但見到依加啲香港妹妹仔追翻本土星其實都幾開心
點都好過追大陸星啦

琴日新鮮滾熱辣

咁睇開咩節目先夠放

去日本搭廉航好委屈架講足兩個月

佢究竟得罪幾多人

咁又係

咁啱呀我都有 有冇人想睇

Ching I a9ree with you
Google咗一陣好多個韓風頭韓妝冇乜本土味 唔講以為係韓星

報比蘋果煲大佢

原來玩屎叫放, 你地係咪睇得王晶多

女版D是非一定好撚正

係喇係喇, 郭富城都係黃, 阿SAM又係黃, 我樓下倒屎個伯伯都黃架, 仲有成個北京都係黃架, 係就比啲證據黎

AK同Ian唱歌好聽？
你肯定係未聽過佢地出道之後啲live

入嚟就係想睇下乜撚野係星味有幾撚多靚仔除定褲打j
屌你老母咁撚耐得個講圖都冇張

人地 段億計黎投資 同埋 又要訓練幾年
係幾百個入面 再簡出黎 之外 佢地係唔睇樣
邊有得比

之前睇左個YouTuber 係台灣去韓國訓練完
撈唔掂番番台灣
之後係到講 樣 唔係重點
重點係 條友可唔可以形合到當時既要求
樣 只要整就得

+1 阿jer好聽好多，把聲又易認，第一次聽水刑物語，不得了

我又想問點叫放

最緊要佢係黃

台灣有條友好似stanley 但好似撈得幾掂
唔明點解stanley 撈唔起

又唔起眼，個樣好白痴，唱歌又唔係出眾...

唔識界定咩係樓主講嘅星味
我就覺得阿jer幾有氣質
佢行氣質路線又得 跟佢ig最新個post咁行鳩路線又得
唱歌又幾好聽 值得支持

支持本土藝人

力撐後起之秀

不完美

可改善

俾機會後生仔

起碼佢哋令一班後生女選擇支持viu支持本土嘢
而唔係睇Tvb或者大陸明星先
成日話香港樂壇已死 香港冇明星
到宜家viutv出咗隊都算係睇得唱得跳得嘅男團
Child登仔望都未望過 第一件事就係屌
屌人哋冇人識 屌人哋唔夠以前啲香港明星比 屌人哋唔夠宜家啲韓星比
十足十大家最憎嘅廢老嗰啲口吻

呢個

淨係聽過reflection 首歌好難聽 唔知係唱嗰個難聽定首歌難聽 啲讀音可唔可以好少少 總之再練習多啲啦

我都覺
個咩花姐性格硬到咩咁
點會搞個女版

依家班一線都唔係靚仔靚女 不過係真係有唱功有實力

張相成年前宜家個look成熟左好多了
最新雜誌封面圖左邊數起第三個

請指出
入嚟純粹想睇靚仔

Anson Kwok
Stanley
Edan
Keung B
Frankie

唔係決賽十強
但frankie真係幾靚仔
Ig frankie729

星味
講緊唔睇實力淨睇外表既星味喎

Followed 呢d咪星味

Ching覺得點
呢度係其中幾個仔仔日常照，演出look可以睇澳門倒數live

有有ig望望

一百萬個人有一百萬種對靚仔嘅標準
或者你講下啱邊type我再搵其他圖？
Btw睇埋個mv先啦係幾正架

ig jeremylaous

保錡

Sor ah ching呢種唔係我心水
全民造星1有冇呢啲味道
Sor一黎打大佬

Mv幾撚正

有冇圖 我之前係跳住睇全民造星1
連mirror幾多個都未識分

老老實實，叫做有啲星味有idol feel嘅係得姜濤同Anson Lo，可惜兩個都唔唱得。Anson好啲，起碼跳得，姜真係得個樣

Anson跳舞好似馬嬲 加埋把聲

Error真心正

193靚仔呀

最有星味一定係AK
大家一齊j

第一次岀場已經型到

好想做隻貓呀

靚仔過姜B

可以跳下佢跳舞

樓主係咪花姐

叫全民做雞最有noise

Agger

呢度咁多負皮 mirror係咪紅撚硬

影下平面還好。。。
一睇片見到佢行為舉止有啲kam
但講唔出咩問題 總之kamkam地

只識Error

班友真係講撚晒

識貨
193有星味有樣有身高

本乜撚嘢土

兩屆冠軍都係大陸仔

路線又抄泡菜風

如果真係推廣香港藝人我一定支持 例如電影業嗰啲

但呢班擺明發明星夢嘅𡃁仔

未係
大把無實力嘅人

33成名作

龍志權

龍志權啱你

無乜機會

frankie

你確定？
利申 鐘意龍少

edan,龍仔佢哋係本土喇掛。。。

鶴立雞群

笑撚死
btw竟然無扮記者會嘅gif

佢有啲look幾正
五觀又靚
懷舊都carry到

咁龍仔去咗邊？

必睇!求pin

一直都叫有留意下全民造星1嘅人
不過冇乜特別感覺
到後來Anson Lo出咗solo覺得首歌幾好聽
跳舞都好好
雖然未話好鍾意會做fans
不過都值得支持嘅

100毛
有拍嘢

睇咗mirror go 未

咁關mirror咩事

講起台灣stanley第一個諗到嘅係打lol個實況主

仲以為你會po埋gif

睇過下啲花絮咁

唔好咁喇 話曬都係造星1十強

咁都算上神檯

我無係手
有聲先正啊

個po係全民做星

挑 仲未入行講咩星味姐 腥味就有

毛記電視偽人

呢啲垃圾KOL都當明星

咁小樹茄都係明星啦

會唔會變左100隻臭雞既宮廷真人騷？

多謝你支持Anson佢而家仲有開YouTube Channel，逢星期五出片可以支持下

借個位宣傳如果大家想知多啲其他Mirror成員offcam後嘅生活，都可以subscribe佢地嘅YouTube Channel，彈琴打機cover惡搞成員mv樣樣齊

Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

都幾好睇
打架扯頭髮尖叫

alton 好似常威
不如佢拍戲算

收到風下季好似女版

咁參加嚟做乜

Anson lo

除咗薑其他都係可接受

當第二季班友係condom
用完黎做節目賺錢就唔撚要
個個參加完攞到獎就棒你做星
間公司邊有咁多錢，除非你特別受歡迎
mirror都唔係特別紅啦，幫間公司賺唔到幾多錢
何況係第二季個班友......

暫時j呢個最多 不過有女朋友 機會不屬於我

拍左12年拖皮皮係一個好男人

有冇ig

江湖味好重

100毛嗰個？

呢個係東南亞應該會紅

唔係喎ching我入嚟就係想睇靚仔 唔出名嘅半公眾人物都得圍繞住參加過全民造星就得

搞多季出黎 再借第二季做石頭 踩上去推高第二季

跟返樓上條友講

標題講星味呀嘛

梗係睇error

第二季是咪可以唔洗睇

有少少chef lemon味

agree

睇完更加覺得ian性格好差，少少野就西口西面，一係hea玩 完全唔覺得佢同班兄弟個bonding係close

出面有公司要掛

g chi
仲要error 好撚黃單單呢點都值得睇啦

睇edan

第一屆真心幾好睇
加上on9評審做下效果
第二屆係做乜9
有個youtuber係到已經唔想睇

真 睇前淨係有留意ak anson lo jeremy
Mirror go之後反而俾edan種性格吸引住
呂爵安老鼠屎

最正係 呂爵安一彈琴 拎返起個偶包mode 就好charm
搞笑個陣又可以好貼地 個反差真係好吸引

去睇水型物語

好過近十年男歌手？？
想幫佢招黑？？？

嗰日喺YouTube亂咁撳咗首水刑物語嚟聽
屌你又幾撚好聽
收返對mirror嘅成見

只能夠話 星嚟講 外表都係實力

但佢地著衫一係勁mk一係唔夠高一d都唔好睇
d衫leung到陳展鵬咁點解覺得有星味

叫連登仔收下把臭口先
乜都有得屌 叫人點出黎？

又諗起佢玩玩下係度發脾氣西口西面

AK定MK呀

偽人有邊個真係close, 你班傻豬黎

我個補習妹妹仔叫Anson kong教主
鍾意佢鍾意到痴晒線
不過其實幾好因為佢本來係中意支那tf boys
見到佢鍾意返香港人我都好安慰

巴打，教主係Anson Lo,not Anson Kong

你個學生taste好好呀有無同你傳教

sorry撈亂左佢兩個之後會記得
佢逼我睇直升機場跳舞嗰個MV

星味就唔夠 但都叫靚仔

六月遊行日仲飲緊喜茶 仲叫唔叫靚仔

jer同edan 係真

去澳門嗰集完全唔知jm9 上船前已經黑緊 跟住玩game係0貢獻 淨係識黑口黑面

石春路接力贏都變輸
做開運動但係好似唔識跑咁

AK好man

成班那形
我去地盤睇大隻佬算

人地志不在此啊

JERDAN IS REAL

直頭數漏埋Alton

係咪 尋求無悔 果個靚仔
存在感

識貨喎！ Mark Tai 唔錯架

好撚好睇花姐error遊
好記得快吞君，同193食真屎

屌你老母自己睇啦

我就認為黃唔係大曬 無料一樣唔會聽 幾時都係做好自己最好

花姐話有可能搞女版 不過就唔會佢做監製